{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003006",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인평"
    },
    "text": "インスタのお店運営ニュースメニュー写真 - 帰り道:北三小学校の裏門の向かい側 - メニュー:クロッフルセット、10,000ウォン/ゆず茶、5,000ウォン/インピョンラテ(signature)、6,000ウォン/アップルケール搾汁ジュース、6,500ウォン/グレープフルーツティー、5,000ウォン/五味子茶、5,000ウォン/生姜茶、5,000ウォン/ゆず茶、5,000ウォン/ハイビスカス、5,000ウォン+5,000ウォン+4千ウォン、500ワン/タルギ・ラテ,5,500ワン/ポクスンア・アイスティ,4,000ワン/チョコ・ラテ,5,500ワン/ノクチャラテ,5,500ワン/オミジャエイドゥ,5,000ワン/レモネード,5,000ワン。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "帰り道:北三小学校の裏門の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューは何ですか？",
            "answer": "クロッフルセット、ゆず茶、インピョンラテ、アップルケール搾汁ジュース、グレープフルーツティー、五味子茶、生姜茶、ハイビスカス、タルギ・ラテ、ポクスンア・アイスティ、チョコ・ラテ、ノクチャラテ、オミジャエイドゥ、レモネードがあります。"
        },
        {
            "question": "クロッフルセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルセットは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆず茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆず茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インピョンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "インピョンラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルケール搾汁ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルケール搾汁ジュースは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生姜茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "生姜茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タルギ・ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "タルギ・ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポクスンア・アイスティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポクスンア・アイスティは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ・ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコ・ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノクチャラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ノクチャラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オミジャエイドゥの値段はいくらですか？",
            "answer": "オミジャエイドゥは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 502
    }
}